今日起，我早午晚宵夜餐餐食牛肉！！！！！！

食哂你班死肥牛

牛軍逐個同我報上名來

食得牛肉多皮膚唔好

食左成個月齋啦
比少少肉黎食好wo